
                      Me ha gustado esta película de animación,sobretodo porque han sabido elegir a un robot que ha llegado al público, primero por su aspecto no musculado y segundo por ser tierno, simpático, gracioso y agradable.Y partiendo de esa base se nos ha metido en el corazón y hemos disfrutado de sus aventuras.
        
            